又可以睇祖雲收蝗皮

唔好燈唔該

鍠輸係100%既波

祖雲達斯到了最危險的時候

皇馬 皇馬 皇馬

同意，垃圾皇馬根本入唔到祖記波

傻啦，垃圾蛆起碼失3球

得罪講句 最強之茅巴塞都入唔到祖記波
零封皇馬係100%的事。。。

牙朗又要屌隊友

大勝吧祖雲

諗下好啦 我地球皇朗一招收蛆狗皮啦

弱隊殺手

哎喲喲

下年binc

下年binc
下年祖對皇又贏到你咪bin囉 柒頭
我宜家就bin你

又比你講中左

樓主